有無人去左老銅盒仔洗樓？

任洗無人，叫雞好過

屌你老母